我覺得好多人唔識知足成日怨份工唔好

講緊做文職既人
我就好多工都做過
除左文職外根本全部前線工都係垃圾
唔係講緊人工福利係講緊工作內容

除左每千遍一律悶到嘔之外仲要你守啲on9到無與倫比既規矩
有啲地方又要你做啲on9行為 例如21314呢啲呀咩打招呼之類
而個經理仔又好似土皇帝咁想點撚你就點撚你
同埋其實所有管理層都係當前線係狗
休息既地方根本同狗屋無分別求其搵個位俾你地叫做坐下
根本未做過呢啲工既人唔會明有幾on9人有幾咁低賤

所以各位如果做到文職其實真係已經好過好多人
真係要知足

利申依家份文職工5日，26日AL, 濕尻officer位，但前線分店經理見到都俾足面驚你諗啲on9離地野出來撚佢地